美股daytrade T+0 證券行

本身冇25k USD
除咗Sofi同牛牛,仲有冇其他證券行又可以做daytrade(T+0)
係唔使等settlement time(T+2 days)

炒港股炒到有25k先囉

25k 門檻真係幾高...
如果Sofi 唔識自動溶斷又有online platform
牛牛又唔係大陸野
呢個世界有幾美好

華盛

ib?

etoro
免佣，不過食價貴